30/9-3/10 bangkok 有無飯腳

如題

太急 唔知有無人

岩玩可以一齊玩

絲打，一個人？
我即刻book機票

咩菜式

建興個類叫餸既 其他都仲可以自己毒毒食

Lets go

你食咖哩冇

巴打 同路人？ 請留tg
btw 我就係想食咖哩炒蟹

maiggyy 正前往曼谷